---
title: Cliente de correo iOS
published: true
visible: false
taxonomy:
    category:
        - docs
---

1. Abre las configuraciones de tu dispositivo iOS y ve a 'Correo, Contactos, Calendarios'. Luego selecciona 'Agregar Cuenta'.

![](en/ios_mail1.PNG)

2. Selecciona 'Otros'.

![](en/ios_mail2.PNG)

3. Selecciona 'Agregar Cuenta de Correo'.

![](en/ios_mail3.PNG)

4. Ingresa tus credenciales y haz click en 'Siguiente'.

![](en/ios_mail4.PNG)

5. Cambia el nombre del Host a disroot.org, tanto para el servidor de correo entrante como saliente.

![](en/ios_mail5.PNG)

Click en 'Siguiente' y tu cuenta debería estar lista para usar dentro de tu cliente de correo iOS.
